啱啱同女朋友分左手

佢對我好好 但係我唔知自己想點 同佢一齊掛住個仆街ex 所以我覺得對佢唔撚公平分左手 我叫佢比d時間我諗清楚 但係佢已經死心 咩都block曬我 我應該點 ？ 利申 預左比你地屌打

抵撚死

抵你仆街

傻鳩

你抵無女友

抵死啦你
咁鐘意掛住個ex 啦
依家佢咪做你ex

抵q死